有冇人用自動餵食機餵貓狗？

想買部可以用電話apps餵，你哋有冇介紹？

有，不過唔用app就咁timer

Iseebiz Automatic Cat Feeder 3L Pet Food Dispenser Feeder for Medium & Large Cat Dog--4 Meal, Voice Recorder & Timer Programmable, Portion Control

Lm 有埋apps咁先進

用緊petkit細部個款
有app，可以定時出糧，又可以即刻出糧